B組 伊朗 vs 西班牙 (3)

快啲入

往死裏踢

手球喎 咁都冇12碼

哥斯達一副踢撚死你班仆街嘅樣

今場波勁好笑

呢個好笑

不過學少林功夫做十八銅人
伊朗真係無所不用其極

攬球?

笑撚死笑撚死

屌 魔鬼隊

DC9同biggay

西波牙

爛仔交

笑撚到

笑死

諗起星爺套戲

往死裏打

小朋友齊打交

肋骨都斷

伊朗有3個龍？

哥狗

踢死你班友

疊羅漢封撚住個龍門咪得囉

係囉 黑撚到乜事都無

笑到仆街

其實伊朗d球員都幾慘
Nike突抽起贊助 伊朗隊踢世界盃無鞋著

咁都冇手球？

笑撚死

訓曬係度出手都無事

給我往死裡踢

Dc9往死裏踢

達陣

依家可以訓低用手夾波咁好架咩

我覺得佢係想踢爆人地個頭

潛力gif圖

求先白界前圍埋踢人竟然咩牌都冇

koke

笑片黎

本身諗住西波唔睇，點知咁撚歡樂

係咪on9架
訓係地用隻手夾住個波都冇12碼

睇唔透門前呢球又吹乜春

踢波定踢人

抵撚死

頭先鬼佬好好笑 human wall you shall not pass 魔戒

呢個先真

伊朗真係狗黎

味犯規前就手球

打到咁撚樣 睇唔到掛

笑到仆街 將上半場俾伊朗撚狗啲恕氣發洩

笑4

睇replay啦 on99

個人瞓咗係度 隻手都唔知擺邊好

下半場isco博心側擊好好多
完全唔明佢上半場升到咁高拎波踢做乜鳩

除左沙特 埃及 今屆d隊差異真係唔大 冇絕對優勢

如果岩岩個球入左睇唔睇VAR

沙皮BIG GAY真係狗黎
仲痴過比比, 以後疤狗仲有咩水抽

西狗頭先對於伊朗狗個班演技嘅仇恨即刻踢晒出嚟

差de gea 派多次膠呢場波就完美

佢嗰下個樣好兇狠

街場自由龍

打欖球咁屌你老母

屌好似獎門人d game show踢波

老鼠好撚癲，仆街，
往死裡踢

Dc9: 典呀嗱！踢佢老母！

對住個頭踢

alba今場做乜鳩

DC9: 扮呀拿 呢鑊你唔使再扮啦

今屆經典之作

如果輸畀鞋都無得著嘅人真係柒到無倫

佢地盲反

佢同碧基應該忍撚咗好耐，係唔係都踢咗先

咁都唔吹

好廢

屌你老母三個人夾撚實個波 抵俾人踢

Alba 好廢

1-0

買左 2.5b炸左兩球

今日比比中化骨綿掌好笑d喎

有冇人KEY BIG GAY同沙比個頭落與敵同行張GIF

又手球

機師

伊朗反而咁踢仲大機會 成班傻鳩

屌玩撚晒啦 打排球咩

球證幫到岀面

有咩問題

有無比比g同DC9 gif

化骨綿掌 睇viu笑到仆街

求gif

個場真係好撚嘈

金靴！！！

比比無睇邊個拍佢就訓 如果自已隊友拍就仲好笑

同球

前半場 各種影帝上身
後半場 將上半場D憤怒係呢45分鐘完美發洩

差小小又比伊朗入

咁踢冇九十分鐘體能

D後防廢到西班牙

伊朗D鳩斬好撚有威脅

化骨綿掌~~~~~~~

d攻勢好撚入肉

真主快啲打救佢哋啦

伊朗進攻其實幾勁

伊朗加油

快D 2比0 唔該 買左5舊

沙皮狗踢得好！教訓下班排骨仔！

agger

比牌LA屌

嚇死

可能風太大姐！

西班牙入多一球

下場葡萄牙有難

咁樣互攻先有嘢睇架嘛

咁都冇牌？

Ddg 踢獌勁咁撚多

西班牙好撚廢呀

球證唔比牌

feel到阿朗慘了

較剪腳

爭少少

痴線 較剪腳

買錯邊場呀清?

西妹

信心危機 俾阿朗收皮

好正

對比盧卡古踢國家隊上撚晒身

打和幾多人要跳樓

個西班牙妹

蝗疤專踢暴力足球

期待下場伊朗開進攻mode對葡萄牙

又無牌唔係掛

Ddg快撚d派膠啦

收山腳

班西亞狗其實都好撚快下

Ddg 想打人
最聯果班廢定西班牙廢

條女

岩岩條女好正

球證係咪冇帶牌係身

德國果場跳得7788

伊朗本身幾勁
唔好成日炸死其實幾好波

伊朗終極黑哨

條女好靚

呢隊西班牙都幾撚廢

唔知今屆會唔會有人斷腳受傷離場 屁馬

有冇人cap底條女

留名等圖

你地兩隊都咁踢法

比牌既話變到7vs7

對提子一定好撚好笑

Iran全隊

好笑就得

換辛仔啦 打反擊岩哂

女

咁都無牌

我都買左 廿蚊雞

伊朗加油!!!!!!

依家先俾

有女 有搞笑 有演技 呢場算高汁

E朗有牙朗射罰球既影子

辛仔

咁樣剷落黎都冇牌

燈左

BIG6

個個要條女你cap蒙牛做乜柒

死左link

有蒙牛

1:1 頂撚住呀！！！

伊C朗

原來有帶牌

終於有牌

除左俄羅斯同比利時
好似無其他隊贏多過1粒

哈

換機師啱啦 成大半場都唔知踢乜撚

乳牛就話啫

萬幾蚊呀

輕鬆啦

拉膠剷斷班排骨仔對腳啦！！！快！！！！！！！！

詐死係西亞佬通病，唔好話對強隊，就算對香港，佢地都係會詐

克羅 塞內

阿幸斯奧，2比0準備

買個和波等爆冷

入波

1:1la diu

屌啱啱場葡萄牙咪又成日詐死

一早要走啦機師

塞內

0:2呀屌你 BTW 完場前會0:2

黃種豬話人豬
人唔笑狗都吠

有不少外國人都把中國人和豬天然地連繫在一起，一想到中國人就想到豬。理由是我們中國人乃吃豬的民族，據說他們還能在我們身上聞到一股豬臭味。

3場細波

Easygo 好似做戲失敗

WA咁推又無

黎緊幾場睇黎唔好買咁多讓球

影帝

今日贏既買哂西班牙上盤 molamola

收皮啦

練多幾年先啦叫佢

西班牙狗不願面對

莊點會咁荀比大家走

3場0:1

伊朗好急呀

拉膠翼都打埋

比基

今日d賭波狗都要輸到跳樓

伊朗勁心急

入到既話真係痴線

呢場又唔換dc9走

伊朗11號邊撚個黎 勁撚到

邊個咁on9加一腳

E朗個下通渠

通渠

往死裏踢gif

伊朗有第一個亞洲球員拎歐洲主流聯賽金靴

亞洲之光

Isco

in 球王辛 we trust

通碧基

又係碧基

西班牙冇冠軍相

D防守好撚垃圾

cls 通埋big gay渠

全能型球員
偶爾派膠

成場波好似維園街場咁

咁都miss

On9

11號勁撚到癲

其實就波論波
伊朗啲防守係勁
可惜輸運

碧基

BIG GAY

都入唔到

呢球靚

西班牙好撚廢

Biggay

伊朗一開波咁踢分分鐘有得贏

呢位巴打先係路架嘛
未見過蒙牛咩屌

Pk

碧基廢到閪咁

pk垃圾到

我個0比1差d玩撚完

biggay好廢

屌你又係碧基

又係差少少
邊個話伊朗係弱隊?
有心打一早咁打重好

進攻都勁撚過西狗啦 西狗打個人

碧基俾人通坑渠

勁喎伊朗呢球

11

pigbay

西班牙條後防得DDG同拉膠

笑撚到仆街 群抽

唔泊大巴 玩對攻真係有機

係 好撚流暢

痴線 自認大陸仔

依球慘

唔計扮嘢
攻得好過西班牙啦

恩尼斯達真係回哂塘 呢兩場甩好多

西班牙幫下手

葡萄牙下場點守

痴線

麻煩撚isco

抵啦 時運低仲唔落力d

Pig gay

伊朗想將呢個plan b留返對提子先用

點知宜家露晒出黎

唉 西班牙啲防守

點解伊朗打自己聯賽都咁撚勁

差d

施華好多時想做個one two 撞牆再入楔，但係交完波隊友唔so 佢

伊朗黑哨到咁就算啦

E朗下場刻牙朗就得

E朗對攻 分分鐘完爆西班牙

求你入多粒西班牙

邊夠力全場對攻

不願面對

伊朗11號好快有英超接手

伊朗下場對牙朗會唔會又大巴

韓國 沙特依兩隊垃圾

伊朗追和幫哂上面所有人吹簫

頭十幾分鐘攻下 唔入/入左先玩大巴

今場西班牙分邊都幾屎

Lm

+japan

西班牙入多粒

一早攻可能炒緊西班牙

走啦伊斯高

佢成條中前場都係歐洲搵食

荷甲神射都伊朗人

PK知唔知醜
比伊朗佬通渠

提子廢到

輸左呢場就一定要攻啦

西班牙入多球上盤完我幫哂全部人幫你吹

贏咪得囉吊你老母

西班牙廢撚到仆街

呃撚含

日本起碼入到波先囉

如果伊朗踢得好過西班牙都輸
希望贏C朗啦

葡萄牙咁廢

伊斯高真係好一般

葡萄牙下場仲唔撚死

幾好阿

都係廢

gay

出局

葡萄牙中場咁撚廢 邊防到
咪又係靠牙朗死球去入 無form

咁都叫廢
下下1 vs 3

至少睇下枝旗，已經舉左

0:1馬會又贏錢

Easygo既決定差到

伊朗學墨佬咁打咪好

咁激?

又一個儲印花教練

依隊西班牙咁踢其實好啱法比

自己打跟斗

日本下半場ok la
雖然好大程度係因為打多個

唉 咁就冇左份糧

PK 呢下

我無簫，不了
All in Spain

一齊

真係輸撚死你 3場都開1:0

asensio仲衰過vasquez

又影伊朗豬閪

又唔知幾多人跳樓

葡萄牙贏半，蘇9入球既錢推哂落去上盤

好有星爺啲戲既影子

冇買料?

下場伊朗目標好簡單
贏波出線

其他伊朗都唔屎，係狗左d

咪當買飛去左現場睇直播囉

3次掂波 衰撚哂

抵呀，伊朗仔可以番屋企整核彈
一開波就泊大巴

幾on9先會買料

邊隊唔係呀天才

最慘咁都唔入

去到又點
臨尾一腳唔掂咪又係幫唔到隊波

點解咁少牌

場場都要換哥狗走

下場**目標好簡單
贏波出線

D伊朗佬好撚柒

換DC

又換DC

原來基羅斯唔投牙朗

慘 有機會比人和

試過買 十場中咗7場

弱智講D野正常人真係唔明佢做乜鳩

換走 一陣比人絕友逼和就笑

又換哥狗

No shit Sherlock

又換costa落場？ 唔驚 ？

不適用於沙特埃及摩洛哥

和到多5舊 和唔和到

e朗夠膽攻提子應該有得踢下

葡萄牙咪唔係囉
西班牙咪唔係囉
摩洛哥咪唔係囉

伊朗有機會啦

咁做咩唔買，好快上樓

絕殺訊號

又黎

希亞路真係on9

依隊西班牙會唔會比摩哥攻撚死

柒

弱智教練

估條撚

+salah

無DC姐係完

不了

淨返呢五分鐘應該好多插水睇

Isco好撚廢

中7場即係贏得3注錢
又要比錢買料
即係個3注錢去左買料到
戇鳩真係

老母係女人
水煮一百度係水蒸氣

換走DC即係想0:1 屌

1:0咁樣換人真係cls 練乜撚野

換完哥狗即和

佢賺夠 想益下街坊

柒過一次仲黎

碧基擺個烏龍完場算啦

你噏咩

位換位唔知做乜

一係打手一係on9

Isco比失扭甩幾多次

終於都有人cap到
仲以為見唔番佢

畀你估中咗

上次又係鳩換，即和

佢自己有波唔俾
下下帶到1vs3
On99

笑死 2018仲有傻仔買料

迪基亞掂波

美欺咪又係咁

係都換拿祖 azp穩後面啦 位換位做乜撚

開估未?

DDG 有無救過波？

佢唔拉開啲人 其他人點突破

有

今場好應該加10分鐘啦 加得4分鐘

伊朗兩邊翼幾勁 提子後防會唔會收皮

你問下對面有無中過龍先

忽然球迷on99

上場識換洛迪高都好過aspas啦

下場換撚咗迪基亞呀仆街

個人覺得如果你買波仲要信誠哥嗰啲垃圾
真係死撚晒去好過
抵你成世做賭撚輸撚到傾家蕩產

世界杯睇得出沙皮狗真係神鋒

接實

10場中7場 當平注買
咁即係輸左3注啦
咁你中個7注減返輸個3注
即係贏4注啦 咁狗會食水嫁麻
扣扣埋埋最後贏得3注
咁比錢買料唔洗錢呀？
咁贏個3注變左比錢買料囉

無啦 應該1:0完場 救你地一命

哩球算唔算

玩下野先啦

個球證真係低能

aspas留翻打反擊用勁

求入多粒 輸很多...

冇ISCO邊個發動進攻?

應該係有冇試過救波
次撚次都一碌木咁棟係到
做下樣都撲下啦
好彩人地射唔中姐

買左200蚊細咁都有得中

又吹？

美斯係引到3個埋嚟 再分左俾隊友單刀囉
伊斯高係引到3個埋嚟俾人攞左個波打反擊

負碌

ddg世界盃真係無左穩果種應覺

自己搵到個j 字頭
係咪黎

唔覺會入咁

屌佢問你噏乜即係佢係打手啦
巴打你唔好咁撚認真覆佢啦

啲忽然球迷

Rip

龍都唔中 撲空氣好睇d咩

今屆咪一撚樣

買咗幾多呀?chign

Ft 0:1

香港真係好多靠偷呃拐騙既寄生蟲

ching

收皮啦，睇足成季皇馬，佢打撚左咁多場都係妹下妹下咁

500

我買左200

其實伊朗都唔會太急於追和
因為和同輸 冇咩分別
下場都係要贏提子
摩洛哥最近同伊朗斷交 一定放水比西班牙

但唔知伊朗教練基羅斯點諗
要贏提子踢提子走
但自己係葡萄牙人

唔通下下傳到咩 人地打9 01

1:1

見到啲咁蠢嘅人真係好激氣
就係因為有呢啲蠢人先會買料咁戇鳩

今日贏既冇哂了

屌...

ft

下場伊朗狂攻提子

聽日就屌條伊朗妹洩憤

做乜撚

唔好再買啦 ching... 收手啦

ddg save

做乜鳩LOL

伊朗最後都要搞笑

完

就算輸，伊朗今場超水準，估計有幾人可去五大聯賽

扔界外球條友做乜撚野

條友做乜鳩

完場都要引人block鳩你

on9...

block 7 u

對面入唔入波同DDG真係無咩關係

正常開波唔得既 係要表演下

有冇gif

打關斗

少林足球+功夫？

伊朗條友想重演界外球gif圖

做乜9

Dllm笑撚到我訓低

最後做乜

全世界都見到佢出醜

Hoho fatfat

jm9打關斗

JM9

唔屌得 冇point就話人忽然球迷

葡萄牙D防守

笑撚死最後個球

最後都有得笑

已block

高真悟

又睇住盤黎踢

Btw啱啱條友

睇左西班牙兩場
對住佢地燒味
一定入到波

拉莫斯同Big gay剩係助攻果時頭鎚勁

葡萄牙條老人防線對呢隊

keeper 最尾做咩唔上

西亞狗

伊朗好癲

屌真係碌出黎柒

打關抖

希亞路仲有個位都唔換埋去 係味on9嫁

拖撚左成分鐘 最後向後dum

屌你個閪打咩關斗

條友做乜撚野嘥自己時間

葡萄牙加油

少林足球勁，好鬼勁

南亞狗賣笑

屌最尾做乜柒

伊朗都仲有機會 唔洗灰心

ddg真係信心危險 rip 冇左係曼果種自信

做乜鳩
夠鐘打咩關斗

球界外球笑死

下場贏c朗is ok
踢盡無悔

場場買半和都上左樓 點解仲有人買大

想出笑彈引爆biggay ddg

基羅斯真係做足功課

自己哂自己時間

真得意

伊朗條友想試下功夫+足球？
有得諗wor

完了 最尾都估唔到

小心連登狗咬

個界外球真係笑撚醒

伊朗南亞?

屌你 笑到訓唔著

求打關斗gif

笑撚死打關斗

呢場波娛樂性爆登

笑到=.==

完全封鎖

抵啦

笑撚死 掉唔出

西班牙下場輸都應該出線
第3輪D波真係好難買

有無人整gif，笑死

打完個關抖向後扔?

iran個界外做乜9

第一輪主都開唔出
第二輪玩贏波輸盤

今屆世界盃應該係最好笑嘅一屆

有無人整咗伊朗式功夫gif

屌你笑撚左半分鐘

馬戲團表演 打觔斗

笑到我係床震

dont be sad la
聽日再買過

依場今日最好睇 笑片

引鳩對手笑依招絕

伊朗班球員退左休去做下喜劇明星應該好有前途

力量大d 好多人掉過啦

仲要係dup 到好撚遠

西班牙穩出線了

佢應該係想打關斗用力車出去?

3個換哂啦

少林功夫好野 好好野

一開波如果伊朗就咁打，分分鐘收西班牙皮

笑彈黎隊伊朗。唔想佢地咁快出局

呢場波好過癮

今場笑足90分鐘 值回票價

眼訓都笑番醒

仲笑緊

等GIF

佢係用呢招開界外球開到好遠

鬼唔望下場提子輸俾恐怖分子

打完關斗發現預錯位
番轉頭正常扔出去

今日既摩洛哥對西班牙對攻應該幾好睇

其實伊朗真係踢得幾好 值得有更多掌聲

買大 摩洛哥出局
西班牙爭首名
對攻鬥對攻

我條女笑到而家

gif 呢 我到而家仲笑緊

黎緊主力買讓和 或者半和算
隊隊都係贏一粒收手

下場攻提子

想要gif

條友應該無咩點練過 無信心最尾一下掉出去

西班牙上場互攻好睇,今場就好笑

精華重溫

最尾個球笑到仆街

佢地已經贏盡笑聲

今界真係好撚好睇

之後都唔知買唔買好 阿根廷果場都已經輸了5000 累積輸了近30000 一場都不中

伊朗條女喊

屌我仲笑緊

我淨係要最後個界外球

打關抖唔係空翻唔緊要，唔流暢都唔緊要
但你唔好踩界先得架

屌你西班牙入得一粒

CLS架係咪

睇場波笑撚到我有腹肌

我屌

日本: 好撚有型呀
伊朗: 七頭皮

呢啲咪連登仔囉

係廳睇忍唔住大笑左出聲

咪撚買啦

條友係咪俾人叫停 窒左窒先打筋斗？

Flip throw fail

接佢球界外球嗰個真係呆撚左

個界外球賺左我掌聲

起步太早,發現打完仲距離條線好遠

日本掟到
伊朗掟唔到

屌 笑到停唔到

其實有咩咁出奇 之前好多人試過打關斗界外球

唔撚得 笑到肚痛

Cut埋之後向後dum仲好笑

agger
成班鄉下仔

LM睇一陣review睇雜技先

玩雜技

咁你唔好fail呀大佬

咪撚ON9 白衫冰島嚟

摩洛哥係咪冇機了

在加埋前多十秒
又祈禱又整色整水最後射唔出個反高潮好笑十倍

我不怕死心不息愛你♥♥

fail左比人笑 有咩咁出奇

實係難預位嫁啦 睇佢掉法應該無咩點練
不過唔知有咩好笑 成班人好似覺得好易掉咁

屌

西班牙下場要搶首名仆街
攻不銳守不穩

搞咁大輪野
最後向後dum吹雞完場
真係笑片黎

想問下今場幾粒角？ 冇睇到場波

出左局啦

啲盤開到咁深 好難買
玩角球仲好啦
起碼你有睇住場波 咁你都識點入貨
頭第一輪我都執唔少角細
賭波之餘都欣賞緊場波

一個成功一個失敗wo
咁都有得比?

一開始諗緊架仔個樣點解咁鬼

有冇往死裡踢.gif

佢仲停到先好笑 我見咁7一定老閪都照掟出去

依家係佢掟唔到柒左呀柒頭

冰島掟架...
歐洲鬼佬型啲是正常的

已經中撚左4場波膽

打完關斗冇扔喎 你搵幾條片黎睇過 ?

足球史上最高質界外球

其實係笑佢fail囉
邊撚個係笑佢出呢招

日本掉 依個仲好笑

個笑位就快攪咁多嘢唔知以為贏緊波之餘 最後都係掉返後

你覺得佢會搶 買重佢
之後就會留力踢西波

毒link

唔係笑鳩佢打關斗 係笑佢掉唔出

下場有得踢下既，C朗已經用晒今屆quota了

踢完對葡萄牙直接出局喇喎

係，我都覺得冇乜野

笑死 交足戲

888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888

其實佢掟衰左唔係問題
佢咪再試多次囉
最後究竟係正常掟返後
最後30秒都無搞啲咁嘅野？
唔笑真係唔得

榜尾

今日連輸三場，跳得樓喇

冇左信心呀

好耐冇試過笑到流眼淚
多謝e朗

你去佢個處境到諗啦 最後一擊 第一下唔成功無時間俾佢做多次
掉番後都係無可厚非

呢條友踢咩球會

say bye bye ja wor ching

佢都係比心機為哩場大戰畫上一個完美嘅句號啫，想比個like佢

咁正路都可以輸三場

估唔到咁黑 已經一千一千咁買 都輸咁多

我估好大機會有歐洲人會接受簽佢

其實佢都成功咗

應該買入球大細

老未3串一波膽 買左呢場西班牙3:0

補時仲要最後階段，快快手入多粒好過打關斗啦下嘛

玩半場主客和仲好啦

係烏龜ON99姐......
其餘兩場一定買細架啦

買串燒好戇鳩

咁又點 我地笑都要計埋佢當時心理陰影面積咩
真係好好笑喎

玩大細+波膽⋯
估唔到會全部開細

有毒

真係好撚柒
整色整水
屌你老母搞到我唔撚洗訓
笑到個人醒左

其實今場伊朗真係諗住守香西班牙就算，咁睇嚟佢都真係幾有把握迫和甚至屌打提子

睇撚左咁多日 都係開細既多 仲唔醒水

佢想番後掉多次
但比球證叫佢正常掉
好慘

有少少後悔賭太多 本來只是想幫補下今個月劏房

我都覺得好on9 以後唔柒買串 輸撚左4千

就算3:0買錯正路都係估十一點果場啦

個心屈住屈住好辛苦

串燒on9在有discount
機會率細咗

唔知食錯咩藥想買1:0 點知又真係1:0 笑左

笑到訓唔著了

Itv啲講波佬係到鬧交笑到仆街
Ian Wright 覺得唔應該同情伊朗上半場碌地
比歷同情伊朗同摩洛哥有攻勢無埋門果腳

如果無失果球戇鳩波就坐和加少少機會贏，依家唔講咁多下場一定要贏

如果下場西班牙同提子都輸1:0 咁邊隊會出線

笑左

今場球證手鬆姐
嚴啲 伊朗拎左幾個紅牌

大家輸幾多

如果下輪西班牙同葡萄牙都輸0:1，邊一對可以次名出線？

下場西班牙&葡萄牙各負0:1點計法???

串燒三場1比0
賺到笑

假設下場葡西以同比數贏/輸咁點排先後

好似係掟公字抽籤決定次名

聽日買發覺 1:0 2:0
半場我估發覺

yes

定係計黃牌數？

認真 ?

#

原來仲計埋呢個
紅黃牌得分：黃牌+1，2黃1紅+3，直接紅牌+4，1黃1直接紅+5，得分少的排名靠前。

咁伊朗六分出線

唔係roll dice咩

買左伊朗讓球

但認真講 亞洲第一係伊朗
勁撚到

九唔搭八中嘅經典

紅黃牌得分：黃牌+1，2黃1紅+3，直接紅牌+4，1黃1直接紅+5，得分少的排名靠前。

計埋呢個先
如果咁都一樣先擲公字

啲戲？

好似要搵日射12碼

呢組 四隊都勁

如果你係識波嘅話更加玩即場角球
睇場波形勢入手
好似岩岩呢場強隊對弱隊
情況一定一面倒
再加上西班牙用球能力強
開波前買注角細先 之後等即場睇下場波點 可以嘅話就睇情況買角大 角球有好處就係你可以兩邊都補到同位數嘅高水飛
好似岩岩咁 我都買左9.5細同7.5大

但如果有時輸就由佢輸唔好補飛
唔係嘅話你愈補愈輸

落Bid決定

C7運氣隊

真，其實摩洛哥踢起嚟都幾好

B組四隊好過A組 A組3隊西 B組隊隊都有特色

鋒力不足

不過呢兩隊 加埋踢左三場 入得一球烏龍波

我覺得伊朗d進攻好睇過西班牙

伊朗係日本果組99.9%出線
我諗

西應該出硬架喇 摩都走人唔似會擺大巴
係葡伊可能仲有d轉機

點都唔想0goal嘅

日韓都廢撚到西
完全爆唔到

下場伊朗先係真生死戰

伊朗好矛，但全埸超水準
西班牙毫無冠軍相

一隊反擊隊
一隊破大巴
邊有得比
on99

睇伊朗焗攻 應該幾好睇
前提係唔好比牙朗入波先

兩隊都差埋門個腳

屌韓國流好多，真係諗住靠孫興敏踢就算

老西打哥斯達一個

韓>港

Easygo真係好廢

做咪啫你

伊 摩 今日啲控傳 快攻其實仲勁過雙牙

其實會唔會教練問題
如果當初無炒到教練
情況會唔會唔一樣呢

真 係分組賽先多呢d大巴局
唔係一場定勝負要考慮既野多左
唔可以放開黎睇 相信淘汰賽唔會咁